唔小心用拐杖篤錯人地屎眼

召喚事主出黎原諒佢！

自認性騷擾 拉得

熱熱熱熱